點解啲人講極唔撚聽？

有冇人身邊啲人都係咁7？一邊屌人home office行山、笑人邊爐家族，但自己放工放假睇戲、韓燒、唱K直落！

我屌曬你地老母！講左幾多次，叫你咪撚再去人多地方、盡量減少社交活動。呢啲人又自私又僥倖心態，覺得今次冇事嘅！今日瀨野果幾條友，當日都冇諗過自己肺炎啦我屌！

冇人可以100%sure人地有冇中招，亦唔好覺得自己一定冇！好翻都可以再復發，潛伏期都可以變24日！你憑咩覺得自己今次安全？

知道好多人要翻工或者有自己原因一定要出街。但其他人唔該啦，唱少一次K睇少場洗唔撚洗死！你唔怕死姐，但你唔撚好連累屋企人朋友隔離鄰舍，唔撚好增加醫護負擔！

唔該生性啲啦！支那狗都識打擊人唔撚好再打牌啊！你唔改變自己啲7習慣，搶幾多個口罩同廁所都冇撚用！

結論：樓主無得home office

利申：有

你無朋友

係屋企做下毒撚咪幾好，訓到自然醒